IFC Canteen 是美心

如題，有冇人知

知

金鐘海富 the same

會唔會唔知

冇標明美心集團，好撚多人幫襯

其實果一層唔係ifc 你又知唔知

唔G

其實食開既都會知 有九折卡 後面大大隻字寫住美心